賓周馬做到皇馬正選中鋒咁耐算奇蹟?

整個2017年，賓施馬的數據和歐洲那些大牌的9號前鋒們也沒法比。今年他總共只攻入14球，而入球最多的卡雲尼已攻入48球，利雲度夫斯基也有44球，簡尼43球，奧巴美楊40球……即便今季狀態不佳的基沙文，也攻入了24球。而當年因為沒法與賓施馬競爭而離開的希古恩，今年也攻入了30球。

班扮識波既專家好快會入黎讚佢做左好多串連走位
無佢 阿朗唔會入到波etc

630出沒注意

呢條撚樣真係廢到

早幾年hold波確係唔錯既，但係今年近兩年真係波都唔識傳

施丹啲片係佢手上

14球